緊急！求解答！女生安全期係幾時？

我個朋友佢早一兩日完左月經，今日就同佢男朋友扑完，佢擔心會唔會有咗。所以問各位巴絲打知唔知安全期係幾時？

利申:佢月經唔準確

你的朋友就是你
認真答
好大機會有

中幾？

爸爸，唔好.....

男人唔會黎m架

上網睇話月經之後個七日係安全期
利申個朋友唔係我

認真答你，如果月經唔準既話，計安全期都冇用
如果準，由開始黎m第一日到之後6日，都係安全期，如果黎完m過幾日扑就

認真問

完咗之後唔係要時間製造嘅咩？ 啲卵子

天真

安全期真係咁撚有用的話，奶粉仲邊有咁好買。
仲有唔通我話唔會中就唔會中咩，反正都中出左，聽天由命啦

爸爸

Daddy 唔好唔要我呀

我個朋友話佢淨係入咗去 冇係入邊射

睇過咁多同類既post, 呢個回覆最有良心

食事後丸啦
安全期都係probability 嚟

我真係恭喜你呀

事後丸係邊度有得賣？一般藥房有冇

爸爸唔好唔要我呀

邊有咁計的
我危險期中出條女都無事
真係機率黎

唔係淨係得semen 先有sperm

你啱
好似六合彩咁 會中自然中

m後七日係安全期
你意思係指安全地有BB

去家計會啦（如果未過五日都仲ok)

事後丸係醫生處方藥物
做女仔對自己好啲
食呢啲藥好傷身

爽佢就有份爽，傷身就你傷，何必呢？

做咩BIO試題唔係開係學術台?

M準的話就前7後3架

家計會個醫生講

我諗唔準都會知大約日子幾耐會嚟呀 問清楚先
不過我諗完左經兩三日內都安全既 始於排卵後14天再月經 當28日你都有兩三天安全
不過中出啲精子好似會係輸卵管生存好耐 唔知仲有無受精功能

食事後啦 去旺角啲有R字既藥房多數有 貴就貴左啲 得一粒

如果假膠既話又幾好笑

驚ge咪去家計會買藥食囉 （要打電話去book)
第一次要填d form 再比個醫生話一兩句

而家好多都冇得買架咩

而家好多都冇得買架啦

爸爸 唔好唔要我呀

爸爸媽媽

小小性知識都無就咪撚扑野啦 MK仔

我前排去買仲有

越睇越驚

黎M前同停經後

樓上

一個月有成一半時間係安全期

完，月經唔準佢亂鳩排卵
啱啱黎完，即刻排2粒都得
等收孖胎啦

黎m 當第一日， 第一日既前面7日同後面7日都係安全期，不過好難預測到邊日黎m, 所以前7係唔準。 後7一般黎講都冇乜問題

前14後14

利申個仔小學畢業

去買棒啦

要過咗幾耐先至可以驗到？

自己google下啦仆街

朋友扑野你都咁上心

爸爸

老老豆豆，有冇人試過唔內射都中獎？

因為真係好好好朋友

你就你啦
朋友

真心，食事後藥好傷身。
女孩子，錫下身啦，食一次事後就等於落一次仔咁傷身啊。
想扑就做安全措施啦，帶套or食避孕藥or打枝針有幾難。
如果你要驗，係你發現預計有m嘅時候，但等咗一兩日都仲未有m嘅時候驗就最準。
你宜家驗粒受精卵都未著床，未改變你身體孕激素，所以未必準架。
驚就去家計會啦，入面姑娘醫生姑娘都幾好，會幫你搵適合你嘅藥。

咁驚青
9成衰十一

除非佢無戴套囉如果咪都應該唔洗太驚既
不過無理由黎m個陣扑 女仔受害咋

唉 收皮啦 又話你個朋友同男朋友扑野 又話你個朋友入左冇射

幾時都安全

屌你即刻去睇私家醫生啦
正常有寫婦科同避孕果啲醫生都有
book家計會又要等
藥房又可能賣不知名廠藥/假藥
係愛條女就即刻帶佢睇私家
比幾舊水定做爸爸自己揀

Agree明明就係自己黎

屌你當哩到鄉土定yahoo知識

唔會有安全期
一邊未排完
第二邊可能已經由排一粒

btw爸

咁驚做乜又唔係你

自己

樓主放心啦
帽事既

乜唔係一早就製造曬架咩
性器官成熟個時就已經有

唔好信前七後七

利申:中過

我有次屌屌下甩撚左個套都唔覺 中出左先發現
好彩仲未做爸爸

屌依家連登變到好似以前form1 2上嗰啲mk forum咁 隔幾日就有啲細路走上黎問垃圾on9問題 睇撚到我好火滾 問撚完又點？條女就會唔受精？咁撚驚死當初扑野就戴套啦 又要威又要戴頭盔 屌你老母

乜尻都開個Post問

係自己又唔敢認
講大話 祝你一擊即中

M 之後果七日安全期把鬼的，仲有血咁污糟點做